今晚咁撚多分化post 唔撚割唔撚分既 入黎正評！！

唔撚割呀👍👍

割 無你班咁既手足👎👎

邊個比負評既 唔該留言 講原因 再比我屌兩下 唔該

全部人同我比正皮 屌

唔撚割呀

唔撚割呀我地

五毛分化撚收皮啦

唔割呀，訓啦Ching

今日和理非大成功, 聽日政府再唔回應, 先會有升級既正當性!!
如果聽日政府仲係廢話
下一次到勇武回合!!!

唔完善，可接受，但需要改善

死都唔撚割呀

香港人 手足唔撚割呀月

唔割阿

以為咁撚易令我地割？傻撚左呀你班五毛？

推

致分化撚，割乜春蓆，170萬人出黎skip左唔計？

唔撚割

唔撚7割呀傻閪

核彈都唔割！

邊撚個五毛黑警負皮 出黎講兩句啦 傻閪

有冇高人捉曬今晚放流料啲連登鬼，好多呀頂

係味鋪撚晒局 但我地好撚醒目 唔撚鋸呀？

死黑警入黎講兩句啦

黑警ot 老婆3p

喂 比負皮果條友出黎啦 死五毛黑警

真手足會明白 係班傻晒五毛黑警屌你姐 放心

負皮條撚樣出黎未 屌你老婆

全部人比正皮

此post沒有負皮供應

其實係咪每次活動當日都會有風向同互屌環節？？

係我地用時間互屌既時候 好聲好氣諗下點做好啲啦

手足 香港就黎無喇 仲分割

臥底另作別論

比負皮又唔敢出聲呀傻閪？

擺明開分化話割 屌手足果班唔係自己人啦

Yes

老閪都唔撚割呀

無本錢割席，唔撚想輸，希望啱先留守金鐘班人反省下點解有人屌你地

唔割 唔會割 唔撚會割

推上熱門 順便睇下有幾多五毛黑警

死都唔撚割

場運動黎到依家加埋今日遊行都話俾我地聽 和理非同勇武係不割 民意係無逆轉到 大家都係擔心手足有事 語氣重左 有怪莫怪

唔撚割呀 三條比負皮既撚樣

818沒有和勇 只有手足

傻閪負皮撚

P牌冇得評
但係核彈都唔撚割

唔割呀

今晚十個有九個po都分化唔知做乜鳩 係到屌屌屌 係真係屌喎 唔係善意提醒嗰隻
冇人會想比人屌架
了解下佢地點解想留低仲好啦
大家一齊加油 互相提醒先有進步架嘛

光復香港 時代革命